# Gerenciamento e Provisionamento de Infraestrutura como Código (IaC)

## Instala Terraform

Vide script de conveniencia:

```sh
# Atribui permissão de execução ao script com o comando
chmod a+x /terraform-installer.sh

# Executa o script
./terraform-installer.sh
```
